Задача №1
Существует 10 рабочих (пронумерованы 0-9) и восемь задач (пронумерованы 0-7).
Стоимость распределения работников по задачам показана в таблице.



Задача состоит в том, чтобы назначить каждому работнику максимум одну задачу, при этом никакие два работника не выполняли бы одну и ту же задачу, при минимизации общей стоимости.



Задача №2

Существует вложенный список чисел [-20.43, 309.3, 80, 11.32, [-44.90, 609, [29.23, [-50.11, 440, 87.43, 90.32]]]].

Задача реализовать рекурсивную функцию которая обрабатывала вложенные списки и суммировала числа (в теле функции нужно реализовать цикл обхода элементов списка, без использования цикла while).



Задача №3

Проверить подпоследовательность.
Учитывая два непустых массива целых чисел, напишите функцию, которая определяет, является ли второй массив подпоследовательностью первого.

Подпоследовательность массива - это набор чисел, которые не обязательно является смежными в массиве, но находятся в том же порядке, в котором они появляются в массиве.
Например, числа [1, 3, 4] образуют подпоследовательность массива [1, 2, 3, 4], и числа тоже [2, 4]. Обратите внимание, что одно и число в массиве и сам массив является допустимыми подпоследовательностями массива.

Пример ввода:
array = [5, 1, 22, 25, 6, -1, 8, 10]
sequence = [1, 6, -1, 10]

Пример вывода:
true
